大家立即去元朗幫手，圍嘔私了班垃圾

屌佢老母班黑社會見人黑衫就打
係西鐵站開埋波，正一冚家鏟